有冇人覺得速遞員蝦住村屋嘅人

西客 屌你老尾 最撚憎入村
多鄉黑 成鳩日啤撚住晒 泊車又怕比人拉花
又多狗跟實晒
入到去又迷宮咁款 跟住門牌逐間搵以為下一間就到
點知d門牌號碼突然跳晒 痴撚線

請地下食好過 村屋狗自己種菜食啦

送貨係同時間競賽，屌你老味d村9曲13彎，點揾呀？

明知自己屋企咁崎嶇
想人哋送到嚟就醒水畀多啲tips啦

而家比錢你賺喎

之前有個friend住朗屏啲村屋
屌佢老母入咗村勁撚難搵
勁似返咗大陸

做過畜弟都知唔好做
唔係比狗咬就蕩失路

多撚謝你果十蚊貼士
我送少兩單
真係賺到笑

屌佢搵佢間屋都用成個鐘

咁咪叫你公司唔好接村屋單

村屋d人生番咁，行過都比佢屌 戇鳩

村屋撚明白嘅
唔好叫外賣囉囉
Quit 外賣app囉
你成日都會見到人叫外賣㗎btw

唔滿意可以唔叫外賣，冇人逼你

下
有啲好撚醒
教佢兩野識入黎
不過世界好大
垃圾亦好多
無謂咁計較既

係電話到教人點樣行過黎咁不如自己行出村口拎，可能仲快過人地搵

有幾多個咁識諗丫
大拿拿比幾蚊tips 佢唔洗盡啲?

唔滿意味撚幫襯囉

本身間西屋都係霸返黎 成班鄉黑

成班人渣學人要求正常服務 你地係西正常人咩 配咩